嘻，一星期要𨳒利老母二次，賓周都損

嘻，返主場再殺你

廣得好！

沙勞清做咩咁搶口 又唔係19000輸波

btw麻友係雞

19000 仲有乜好抽

你個仆街

有無3p加埋膠子

膠子259

唔好再飛俾佢

放

大家請專重麻友

尊

google左依個suyuimoA咩料

點知冇依個人

要開個咁嘅Po先
麻友係姬係公主!

LIHKG @ Android

臭利狗

推

G

a09